{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048461",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "투썸플레이스 신림로점"
    },
    "text": "1、2階のキオスクで注文が可能で、座れる席は2、3階にございます。 お食事の際に使い捨てカップをご要望いただければご提供いたします。 トイレは3階にあり、喫煙室は4階の屋上にあります。 店内では毎日午前9時から11時までアメリカーノ(R)を3300ウォンに割引するプロモーションを行っています。 また、全品目のうち1つ以上ご購入いただくと、ツーサム長傘を割引価格でご購入いただけます。 営業時間は平日は08:30から00:00までで、週末は08:30から01:00までです。 店内メニューとしては、様々な種類の生クリームやドリンクがあり、価格は様々に設定されています。 チョコレートラテ、クッキーアンドクリーム、ロイヤルミルクティーシェイクもあり、お値段は様々です。 また、種類にはストロベリーチョコ生クリーム、すくって食べるシャインマスカットミルク生クリーム、すくって食べるマスカポーネ生クリームなどがあり、様々な種類のコーヒーとティー、フラッペ、ジュース、エイド、ヨーグルトドリンクも販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "注文はどこでできますか？",
            "answer": "1、2階のキオスクで注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "座れる席はどこにありますか？",
            "answer": "座れる席は2、3階にあります。"
        },
        {
            "question": "使い捨てカップはありますか？",
            "answer": "お食事の際に使い捨てカップをご要望いただければご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "トイレはどこにありますか？",
            "answer": "トイレは3階にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙室はどこにありますか？",
            "answer": "喫煙室は4階の屋上にあります。"
        },
        {
            "question": "どの時間帯にアメリカーノ(R)が割引されていますか？",
            "answer": "毎日午前9時から11時までアメリカーノ(R)が3300ウォンに割引されています。"
        },
        {
            "question": "ツーサム長傘はどのように割引で購入できますか？",
            "answer": "全品目のうち1つ以上ご購入いただくと、ツーサム長傘を割引価格でご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は08:30から00:00まで営業しており、週末は08:30から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "店内では様々な種類の生クリームやドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "チョコレートラテ、クッキーアンドクリーム、ロイヤルミルクティーシェイクなどのドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "その他のメニューはありますか？",
            "answer": "ストロベリーチョコ生クリーム、すくって食べるシャインマスカットミルク生クリーム、すくって食べるマスカポーネ生クリームなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような商品を販売していますか？",
            "answer": "様々な種類のコーヒーとティー、フラッペ、ジュース、エイド、ヨーグルトドリンクなどを販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 447
    }
}